每日150個喺咪停左？

呢2個月因為防疫所以冇芝麻人輸入？

無停過